分手之後應唔應該取消關注對方既所有野

我無

散咗年半仲未放低

應該

明明唔想見到佢既野 但係又唔捨得unfollow

點解呀

哩個人已經與你無關
睇完自己又唔開心 何必呢

需要
這樣才能抽離

有 但會用第二個ac stalk佢

互相都冇block，個個ig story都睇哂（兩人都係）

因為對佢仲有愛嘛

我都有

平時生活已經冇事
但係一見到啲d就有啲唔開心

冇咗身份唯有隱姓埋名

我都係 有時啲story好似係想比佢睇咁

咁如果佢個ac係private既呢

橙汁好飲

5個月前飲過一次了

睇你咩原因分手

分左年幾 大家都冇unfd/unfollow 都已經放低左佢
但見佢過得好好而自己過得好差個陣覺得好唏噓 好想unfd哂但廢事做得咁樣衰

唉

睇下我個名啦

Unfd啦

其實我覺得睇心態
有心放低嘅咩情況都會放低到
無心放低嘅unfollow哂所有野都係無用

利申：分左手一個月
我前女友提出嘅
一開始試過挽回
唔成功 所以下決心放低
依家大家依家仲有follow大家
相我一張都無delete過
有時自己拎出黎睇仲會由心咁笑
仲要因為某種原因日日見
但完全無仲鍾意佢／愛佢嘅感覺
因為唔想再為d無可能返轉頭嘅事令自己唔開心

好心一早放開我 同啲回憶講

試過因爲咁而特登問朋友借ac睇 好犯賤

少少點都有既，日常野多，最可笑既係一齊既時候佢好少會睇，分左手佢就個個都會睇

你都啱 係要放低既話點都會放低到
巴打你日日見都仲頂得住好勁

你唔好咁啦巴打

笑果刻已經留戀緊啦 佢搵返你嘅話全部感覺會返哂黎

可能佢想留意下你呢

呢年半仲有得閒關心下佢 但都唔敢煩到佢

係 要特登開嗰ig嚟stalk佢好變態 但又唔想比佢發現係我嚟

I know that feel bro

試過分手，然後block/un 左佢左佢，然後有時又search番佢黎睇 覺得自己有啲on9

因為當你經歷過乜野心情都比個ex影響果陣 你就會慢慢學識放低
諗返起初初分手 日撚日mon住佢ig story
見到佢同朋友出街有男仔個心勁唔舒服
但自己無野做到
無野改變到
就會慢慢逼自己放低嫁喇
加油巴打

如果真係唔想重蹈覆轍就唔好啦

突然間佢較咗private你就喊都冇謂

睇你想唔想第日打下友誼波

開頭真係會不停mon住 我會努力架 你都似係過來人

仲要follow 一堆人扮唔係假ac

真男人 不過比著我都唔會一齊翻

所以你知道應該怎麽做

好變態呀 為咗睇前度既野做到咁

要多啲時間 冇法子一下子就抽離到

係要用少少時間嘅！
有人快少少有人慢少少
無乜問題
自己生活得好d
多d約朋友食下野 識多d唔同人
唔好比你個ex覺得無左佢好似成個人廢哂咁！

鬼叫自己放唔低 都係睇下姐 冇打擾到佢

unfd哂
但仲係會好奇睇下d ex最近點

Unfd咗就唔好諗啦

咁點解要unfollow

我意思係出下街
飯都未食 餓得濟打錯字

有個結咗婚，有個周圍去旅行，有個大學grad咗之後好似前途幾好…
我真係純粹好奇睇下，無任何特別感覺

好簡單
SD張閃卡去佢新手個AC到
EX會自動扑你

分手之後先覺得原來之前一直都好似冇咗自己咁

咁大家都回復單身

反易有啲反感 點解一齊個時唔留意我，要分手之後先咁樣

無block 但無追蹤
間中都會去睇下佢點

exact7ly
好多人放棄左好多野
先搵得返自己
可能我地係其中兩個

分手之後好奇你生活成點姐

要面 扮灑脫

即係算唔算冇關注

以前為咗拍拖 朋友都冇乜搵過 到分咗手後先發現班朋友先係最好最關心自己

聽人講過分手後unfd unfollow人地就等於輸咗比對方 你算打和

講真又真係開心同埋舒服過一齊個時

除咗有時會諗起以前拍拖既事之外 依家題生活其實都唔錯呀

年齡分佈得好廣 咁咪好囉 拎得起放得低

除咗有時會諗起以前拍拖既事之外 依家既生活其實都唔錯呀

無了

Hi bro 我都係

係有個好早就結婚😂😂😂

好多同路人
比佢block晒所有野 唯有開個新ig
follow好多人 霸比啲shop follow返扮真ac

唔會 因為ex一定會搵返我

你就好

一分手有del
過左一年就互follow返
Make sure大家都放底曬

拎得起放唔低真係好柒

我柒定佢柒

放唔低嗰個 姐係我哋 因為人哋一早放低咗過新生活 有新開始 但我哋仲要叫春放唔低人纏住人

應該漠不關心

仲要諗會唔會其實佢都未放低

唔知 唔問啦 都過咗咁耐

無unfollow
同哂所有方法搵佢 佢都唔覆
但ig又update緊
個感覺好無奈
利申：分左3個月

係架，好快會好返，巴打加油

應該扔曬所有野，DEL曬啲相，UNFD曬所有野。
唔做唔係你唔捨得，係因為你仲有幻想可以返轉頭。
醒下啦，呢個人同你再無關係。

我有 因為唔敢睇佢同現任有幾開心

我一個月都冇
應該仲需要好多時間去放下

呢啲全部都知 但做唔落咋嘛

起咗你底 你煩親佢？點解畀人飛

我無unfollow 反而忍唔住mon住佢動態 可能佢分咗手會揾翻我呢

都冇咩好起 開post講唔到啲咩
想呻下都冇啲認真少少嘅留言

大概都係脾氣差 佢頂唔順

我了解你背景姐

咁你點解當初唔改下

但就好似多咗隻兵咁

人地都唔覆就唔好咁傻啦巴打

真係完全冇幻想過可以一齊翻架 但係純粹係唔捨得咁多年既回憶

睇黎我地係同路人 但係前度同埋佢現任有follow

時間耐咗就會冇事掛

應該
因為唔敢睇
唔想知原來佢無左我都係好精彩

唔好再mon住啦 對你身心都唔好

係咪覺得對方一定唔會走呀

好灑脫 絲打你都要努力忘記佢

無灑脫
頹左一年
聽親歌都仲喊緊
所以更加唔敢睇
但 我好努力忘記佢了
你都加油

唔好折磨自己啦
情已逝

我分手之後先發覺我忽略咗好多野 你應該多啲約朋友出去挽 慢慢就會覺得自己都可以活得好精彩

狠心唔落手del囇所有野

其實我係活得幾精彩
不過只係心入面有個佢係度
永遠都放唔低
忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你
唱過好多次
但每次諗起個感覺都好強烈架

擺入電腦封印咗佢啦

應該 唔捨得我會叫我個fd幫我禁制unfollow

咁不如你試下唱啲開心既歌 會唔會可以令自己開心啲 或者農夫既好彩分手

唔好再做人垃圾桶啦絲打 有事鐘無豔無事夏迎春既感覺絕對唔好受

唔好囉囉鬈㩒翻個follow制呀

會忍唔住

用第二個ig stalk佢 stalk埋佢現任 仲stalk埋佢個ex 好犯賤好痴線

最痛都會過去都會散去

Stalk你個ex都合理啲 stalk對方既現任同ex好過份

唱到倒轉都識背

每次聽完都有種好開心既感覺 一諗起前度就狂loop啦

每日都係度不停睇佢ig 又會專登打俾佢睇 但都已經知道回不去了...

應該要比佢知道你冇咗佢一樣可以過得好好

唔捨得好正常
unfo佢 到自己真係放低左 先再搵翻佢

以為自己可以扮冇嘢同ex做fd 但係我發覺唔得
將自己抽離最好既方法就係封曬所有contact

但真係好掛住 又唔可以俾佢知道

到自己真係放低咗 就唔好再搵人啦

搵啲野做下 令自己忙碌啲

要努力咁忘記佢 咁樣你先會搵得翻你自己

三年每隔幾個月就會忍唔住add佢睇下佢點
每次都喊到痴線跟住又del
到底我幾時先可以過返正常生活:(

張柏芝首忘不忘不了好正
仍舊像躲於你影子裹

點解巴打你反而安慰我地

又一年了

應該
一定會心痕想睇
但知道睇完會影響心情
會del晒所有見到會諗起對方嘅野
亦都唔比機會自己搵返佢

都好既 無謂浪費大家時間嘛

只要幾個月後你忍住一次咁多 你就會過到依個輪迴

想大家可以重新搵翻自己 過自己想過既生活嘛

前度最好都要割斷

我唔會搵架啦 但只係唔捨得unfollow

分左一個月佢就有第個
初頭日撚日post新女 第一張仲要係用個以前代表我既emoji (唔知你地明唔明我講咩)
見到眼火都爆撚埋 乜鳩ig sc都 del哂

不過到而家個零月都會用frd acc睇下佢ig
雖然冇乜感覺 但心痕醒起就想睇下 順便睇下佢幾時散

會 但成日忍唔住再睇返

再成為紀念

明呀 見住佢地叫對方bb就想嘔

無, 但分開無耐仲日日睇佢story
宜家hide咗就無lu

識野喎ching 依首歌真係好正

散左最小5 年
因為依加哥個都拍左5年
但一見到ex 同佢男友d野就有d怪怪的

因為佢其實一直都冇咩點講出口叫我改
所以唔太意識到會搞成咁

係

5年都仲未放得低 你要努力呀 唔好比個過客浪費你咁多時間呀

太老定唔係好事黎架ching

Hide咗既話就連佢都睇你唔到架啦

所以咪咁囉

分左手一年一個月有多
岩岩DEL 晒手機同IG D相, 成功DEL埋 BACKUP
但琴晚發夢同佢仲拍緊拖, 我好努力咁做好每樣野..
屌, 我係賤骨頭

愛一個 上一課啦

你可以狠心del曬啲野 就好快忘記依個人架啦手足

咁死法好慘 直接宣布死亡

會唔會係佢有暗示過你唔為意咋

是撚旦啦 叫春嚟有乜謂 可能時間幫到我散咗都年幾 覺得佢離開佢會搵到幸福 就夠

你都會搵到幸福架手足

就係好暗嘅暗示

我本來冇UnfoUnfd佢但見佢UnFd我FB我先Block9佢IG

就算取消左
同共同朋友見面 就會攞佢部電話睇

禁翻係小狗

男朋友之前借人ac stalk ex 我個心裂開左

唔應該，因為要時刻留意住佢同現任幾時散

你點對我我點對你姐

唔好再睇啦

有決心係好事

冇事既

就算散咗都唔關你事架啦

我唔會 因為我想睇佢幾撚時死

咁諗又唔係咁好 始於都有深愛過

Block曬 因為我知我實會做戇鳩野影響佢
都幾痛苦 成日都好想知佢過得好唔好 又知道唔可以再搵
朋友變情侶再變返朋友真係好恐怖...
我諗我呢一世都會想避開佢 成日好撚擔心搭地鐵會遇到佢

一世的陰影

咁你做得出依個決定就證明你一啲都唔戇啦 又唔洗避開佢既我諗 當唔識咪算

咁諗啦
如果你繼續follow
當你遇到下一個女朋友
比佢知道左 實會有d介意
為左唔hurt到下一任
都係unfollow算啦

都仲有一段相當長既時間啦應該 未放低曬應該就唔會拍拖住架啦

遲d如果你ex出pool先過你
日日比佢閃 好撚慘架

一早出咗啦 火速個隻

咁真係冇原因留戀
約d兄弟出黎劈酒算啦

ex都係火速識第2個 不過完全冇放上心
我陣係知佢好唔知醜咁hurt我
好想知佢個狗公男朋友會點play番佢 狗公同仆街一齊真係啱哂
利申放低咗佢好耐 放唔低我對佢咁好都要不斷hurt我

留戀下啲回憶姐 約多咗啲兄弟係真既

算啦 唔祝福人都唔好咒人啦 I know that feel bro

我比人飛呀仲問

他不愛護你 做人可自勉

睇黎大家都好口不對心

咩姐

好變態呀

一係就係咁蒲頭

不嬲都有 做乜咁夜唔瞓啊

朝早啦仲夜

落幕寂寞的一個夜晚

我玩多陣手機瞓返算

掛住我咪出聲

落街打個茶啦仲訓教

打嗰茶？

飲早茶呀

瞓教！

我都係 成日諗點解佢咁殘忍
帽住分手已經夠hurt
佢知我好唔開心仲要專登係ig hurt我
究竟佢想我忘記定係想折磨我

樓主成晚無訓

無unfollow
大家會睇對方story
雖然已經有新一個,但都偶然會去睇下佢過成點
見到佢可以做佢想做嘅嘢,過得好似幾開心
有種老懷安慰嘅感覺

呢一年成日發夢都見到 好困擾

做咩呀

活得更精彩就係最好既報復

可以同大家開個心事台 唔訓有咩所謂

另一半唔介意就得啦

搵啲比前度更重要既野做下 潛移默化得好西利喎

我係被blk嗰個
明明呢幾個星期好地地
間唔中都有whatsapp下
但前兩日無啦啦blk咗我
究竟佢諗緊咩

可能佢諗通咗 想大家過屬於自己既生活

咁佢自己unfollow我咪得囉
點解要逼我unfollow埋佢？

應該，那個人已不屬於你

唔想自己留戀時 同時唔想你放唔低呢可能 既然比人block咗就要move on架啦 努力呀

又散左 係生係死都唔撚關你事

大家都明 只不過帶不走回憶

你又散咗？ 我知 但係唔係咁易架葉師傅

深佢老母臭閪 雞黎咋

巴打係咪比人帽 咁重怨氣既

No

八掛

分左五年 乜都取消哂 但不時都會打聽下佢過成點 好辛苦

想放低，就一定要unfollow
對方仲follow你其實未必係因為念念不忘，而係9秒9忘記得你一乾二淨，用朋友身分看待你。

No係唔應該關注 定係唔應該取消

曾經愛過
何必成為陌路人？
這樣不會太可惜嗎

取消咗就唔好打探啦

媽呀 好困擾呀

那你認為曾經愛過的人可以變回一般朋友嗎？

係會唔捨得嫁喇 加油喇

我同男朋友都應承過對方
分開咗之後一定要繼續係好朋友
但係我哋係大家初戀
唔知最後會唔會做到
亦都希望唔需要咁做

唔捨點有得呀可

分左3個月，
被帽被分手，unfollow既都係佢先。。。
原本唔用ig既佢，分手之後反而用多左。
我啲ig story都睇左一段時間，直到佢unfollow我。
後尾成日見到佢同現任post相，自己見到又唔開心，個心又成日la住la住。
索性一次過unfollow ig同unfriend fb，同佢之間既相都del左一大半，覺得輕鬆左好多。
只要佢唔再搵我，唔再有交集，唔再見到佢放閃，個心就唔會再有la住la住既感覺。

分咗手之後真係唔好做好朋友啦絲打 不過都希望你同男友唔會有個一日出現啦

放低咗咁咪好囉 其實我都知係虐心但係又唔捨得

大家有咩心事真係不防擺低係度 小弟一有時間就會同大家一齊傾心事架 希望各位巴絲打可以擺低心事之後就放低 好好生活呀

另一半點會知
夜闌人靜先會睇下
明明都分左手兩年,覺得乜都放企晒,一啲愛嘅感覺都無
但就係會想睇

咁你應該一早唔好搵佢嘛 你係未放低姐

好多時係習慣咗姐 千其 千其 千其 唔好比另一半知 會死人架

今晚八時正 連登抗爭全面展開

Unfollow 晒
仲要比佢屌我 unfollow 佢
明明佢已經秒速出pool

但我好唔爭氣咁follow返佢
佢又會accept喎

做得好好呀手足 佢咁都鬧你係佢有問題

我同佢都無unfollow對方
又無del對方啲相
晚晚偷偷地stalk佢ig
但好驚有一日佢個ig會del晒合照
又要傷心多一次

可能人地已經當你係一個過客咁看待啦

唔應該，分手唔代表一切，咩無朋友做個d on9嘢
更加唔好俾你下個女朋友知道你一切以前既ex
唔喺你有撚排煩

但係你真係可以同前度做到朋友咩 我個情況我就真係唔得啦 唔比現任或者將來既另一半知前度既野是常識吧！！！

佢提出分手 又係佢提出做朋友
做朋友ok 但唔係呢個時候
因為我仲未走出晒
次次覺得可以放低佢 佢又無啦啦搵我

分左兩個月左右，佢就有新歡。
我就係頂唔順佢地d閃，所以unfollow左。

一開始以為佢係薄情，點解咁快可以放低搵第個
但諗返轉頭，人地係半年前已經開始對我心淡，到話分開果下對佢係解脫，為乜要再care我既感受

當然唔喺每一個可以啦，但至少有幾個得
大家相處得耐，自然有好多共同生活話題，有好多時朋友圈都一樣
大家咪當同朋友咁傾計囉，分手就一定會有，但分完手就話無朋友做見面又尷尬嗰d就真心唔應該有，做人大方d，你唔同佢一齊姐，唔代表要做仇人咁嘅

我就喺俾條女知道我前度同其他女仔朋友，煩到燥

神又係你 鬼又係你 挽曬啦 你唔好覆佢住 等自己走得出先再覆 或者唔再搵

同我差唔多呀 你諗下 如果係愛你既我覺得唔會咁快就會同第二個一齊 我就係咁諗先令自己舒服啲

可以咁大方就梗係好 好在我同前度既朋友圈唔太同 見都唔會見得多 既然現任介紹再避忌下 廢事煩呀嘛

真係唔明點解佢要幫我做埋決定咁
覺得我會放唔低所以blk我

咁你生活好啲 真真正正放低佢 prove比佢睇 冇咗佢 你至係你自己

同埋佢當日blk我，我即晚follow返佢
佢都accept喎⋯咁快當我過客咩

可能睇下你有冇stalk住佢

Unfollow咗ig，好想連sc都del埋佢 反正睇完佢啲野會影響自己心情 好垃圾

係做就徹底啲啦ching 希望你都可以盡快忘記到

同人講就話廢事做到咁絕 其實心底裡係唔捨得 好想好似佢咁有新生活

我明呀ching 我同人講好憎佢 當唔識佢 但係其實未完完全全忘記到

你地散咗幾耐 分咗手係要俾一段時間自己sad下頹下先move on到

分手都就黎3年 之前都冇block我
早排有d野搵返佢都仲傾緊
但今日睇返 乜鳩都block哂我

佢block左我wts...但未block我ig仲會睇我story..

5個月到啦

咁咪有個籍口比自己move on囉

其實就move on咗架喇
只係覺得奇怪 會冇喇喇block哂所有野

只能永遠埋藏心中

早幾日我另一半同我講想分開下
都已經Unfd左我個fb

應該都係分手收場架啦

都係一齊四個月左右
怪就怪自己無好好珍惜佢

第一個女朋友係拍左三個月就分左手
今次係第二個
我都諗緊其實我係咪唔適合拍拖

明明係我被帽 被分手
但佢做到好似係我傷害左佢咁
可以連絡到既野都block哂
連一隻冇聊天功能既GAME都要BLCOK埋我

明明冇哂感覺,好憎恨佢,但唔知點解仲會用第二個電話mon佢在線上
當一個人獨處既時候就會諗一諗佢,時不時睇返佢d相

我其實做緊咩?

我答你，如果你心態正確，唔會比佢影響你既心情，follow梗係冇問題，但如果你見到佢d野係會唔開心，失落，令自己七上八落，就唔好follow。到你不痛不癢先做返朋友。

正如你明知食完呢樣野，個肚唔舒服，咁點解你仲要去食?原因好簡單，因為你犯賤。但你犯完有冇心痛你，有冇替你難過?冇就對自己好d，人一世物一世，所有野都係過眼雲煙，將來諗返，都係一件小事。

咁你點解先講咩分開下先？
你講得分人地就當真架啦

大家都無block無del 仲會睇對方既po同story
雖然仲有啲留戀 但覺得因爲分手而無左呢個曾經好好既朋友有啲可惜
或者到時我地是但一方既另一半會幫我地block左對方呢

樓主 我最尾都係狠心unfollow左 :-

人地想move on呢可能

你只係習慣咗有個人陪住你姐 有時我都唔知道究竟我係中意對方定係慣咗有個人分享同分擔我既所有事

最後個句好啱呀

Facebook unfriend咗姐 應該冇咩事既 之後仲係一齊既話多啲陪下人啦 最多夜晚你先打機囉 十個有九個都係話訓教跟住打機架啦

只可以做個最熟稔既陌路人

幫你集氣 既然踏出咗忘記佢既第一步 就唔好望翻轉頭啦

關心下人啦 可能有轉機呢

習慣黎架姐 唔係前度都會咁

佢真係改變左我好多野，但係以後都只係我自己既野

同你一樣..
被帽嗰個反而比佢block比佢unfd
之前都仲會睇佢ig相有冇多到
睇睇下已經唔敢再睇了

唔好話以後啦 你會搵到個好歸宿架

同路人 ,但好肯一樣野,大家都付出過感情,但個結果係嘈交+被帽而分開
最後變成一個熟悉既陌生人 以後不會再見

可能係人地另一半block你呢 越睇越傷心就要停落黎啦手足

有時想問fd借ig/fb睇下佢有冇po新野,同條新仔發展成點
但明明已經無哂感覺,就算佢搵返我都唔會理佢

有得揀我會揀唔好再見 就係因為大家都付出過 見翻個種感覺會好奇怪

同我一樣 唔會搵翻但係又想八掛 我地應該都要戎咗依個癮佢

共勉之呀ching

我之後嗰個男都冇咁
而家嗰個1年幾先咁樣
唔係unfollow/unfrd
係直頭搵唔到個AC

搵唔到既話係block咗你喎 既然搵唔到就唔好搵啦

愛真的令我很無奈
拍左接近三年 佢都知我係低調既人 唔會放閃
但會帶佢見我朋友 見我家人
然後帽我個時話個男仔比到啲我比唔到既野佢
所講既就係個男仔同朋友出街都會拖到佢實
而我係朋友面前唔會同佢咁痴纏
分左後就block我fb,我用另一個ac search佢就見到佢同人較左engage...
然後偷入佢ig見到同人一齊左一個星期都冇就不斷放相曬恩愛

巴打係行成熟型 個女仔可能係中意曬恩愛 傷心野唔好睇啦

或者愛唔應該吝嗇？要大膽show出黎？
可能係我忽略左吧...

我拍拖個時都有曬下既 但下次唔會架啦我

係愛人既就唔好放手呀 好多時一個轉身 就唔會再翻黎架啦

愛一個 上一課喇

算啦，當係比自己一個教訓啦
自己的確好多地方做得唔好
唯有用工作麻醉自己

各位要珍惜眼前人呀

點解明明講埋分手 仲會掛住嗰個人嘅?

咁快就投降

習慣是好得人驚架

佢都講到心淡，仲可以點

可能啦

有心既話你得架巴打

算啦。。。E家傷心就有

遲啲你就會由習慣一個人 變成習慣一個人

傷心唔好太耐啦巴打

多謝巴打
應該一兩個星期就無事架啦，應該

越快越好啦 出去行下山 搵朋友食下飯飲下酒就冇事架啦 我估

4個月都嚟緊啦 一開始就del哂wts snapchat 剩返fb ig未un 本來都慢慢放低緊 但近排見佢po返啲story 又無啦啦呻兩句咁 我又會ff下佢係咪同我一樣仲未放得低大家呢

見到對方呻就係我地最大既弱點

或者一早就應該完全封哂所有佢啲嘢
Move on la bro

忍心得話 好應該咁做架

del啦block啦
好煩㗎
自己仲未放低果陣唔小心睇到佢秒速放新閃果種痛又試過，
放低哂到佢想返轉頭又會覺得好唔知點

放低曬佢想翻轉頭要一腳伸開佢 唔好再踩翻落去

分咗兩日手就見到呢個po
好痛 佢咁決絕飛我但我每分每秒喺ig睇佢有冇story 睇佢係咪在線上
佢明明都話好快溝緊新女 擺明要hurt盡我
點解我咁傻

請你好好放低 佢咁樣同你講得既話 就唔好再留意你個前度啦

一齊咗五年 仲要冇徵兆咁
一時間接受唔到
一見佢online就覺得佢溝緊第二個咁好辛苦

唔會冇徵兆既 你唔好㩒入去佢whatsapp睇佢last seen啦 免得傷心 會過去架同路人

之前見到佢sc成日po啲關於我同佢既野 啲frd話佢只係想得閒撚下我 真係俾佢撚到喇 依家好想del咗佢sc 唔使煩 可惜冇勇氣

分手立即del 費事犯賤

係我就立即block 比少少勇氣就可以即del㗎啦

之前del佢ig都要好大勇氣 好想有啲骨氣

早兩日我行去以前讀書時成日等佢放補習嗰條街，我好怕撞到以前嘅我同佢...
無錯，係咁詭異 唔係驚見到佢，係驚見到以前嘅我同佢
或者我怕嘅係遇到同我哋以前一樣咁sweet嘅情侶...

其實好辛苦 見佢日日同女出街

唔係咁易架

好多時好多人都係講就兇狠 到真係要自己整走既時候又唔捨得

一開頭嚇親我 依啲係咪重臨舊情境我卻哭得出眼淚

但係唔好為咗激翻佢就日日求其搵男仔出街喎

睇分手既原因
性格唔夾佢都可以係你想關心既人既
我都唔會想一個我重視左幾年既人係我生命從此消失

你係要想關心既話咩原因分手都會關心架ching

近排聽返念念不忘，完全係講緊自己

最近佢moment有個投票
寫住“飲少啲啦/收皮啦仆街”
我投完前者，fd先話我知佢會知我投咩，我嗰刻覺得柒死

那故事倉猝結束不到氣絕便已安葬
睇黎你都係少po story既人黎
唔好諗啦 可能佢冇留意你呢

應該 但你問得即係有留戀

分開簡單抺往事極難呀ching

乜柒都block 鳩曬佢
唔想知佢既野

係咪同小弟一樣呀咁重怨氣

分左幾日就同新仔去旅行
唔撚block 柒佢我仲係人?

真係無post story

事業唔係成功，人生冇嘢值得自豪
都唔想佢留意到自己潦倒
對上一次溝通已經係大半年前嘅“生日快樂”
見佢鐘意食嘢，佢上個生日我忍唔住送咗自助山幾舊水現金券 （我知唔貴重，但我掙扎好耐送唔送 因為我都好想試 係公司event贏嘅獎品嚟 ）

巴打隨緣啦

真係放得低，何需靠block靠unfollow

你做得好好呀ching

分手之後 通常除咗生日快樂都唔會搵
咁你最後有冇同佢去食

Block同unfollow可以顯示出我地既決心呀嘛

我冇咁厚面皮
只係搵咗個timetable同price list畀佢叫佢要食要早兩個星期訂 尤其靚位

我諗緊下個生日應唔應該講 我佢早過我 不過禮物應該無謂送喇

自己想試就自己去呀嘛
你仲有半年時間喎 我會唔講

第時想follow返要request就柒

好似鹹片app咁，聖人模式del咗，要丁嘅時侯又要嘥時間dl

一unfollow咗就唔好再request啦 所以儲緊決心

自己去

：先生幾位
：一位（然後拎coupon出嚟）

諗起都火羅

所以我冇unfollow
應該睇到ig/fb執粒

就係見到佢有block覺得仲有機呀

我意思係自己同朋友去 一個人食自助餐冇癮既

睇到有一日你唔再因為見到佢既野而影響你既心情 你就知道真係放低咗

逆向思維

前幾日發現我ex唔知幾時開始ig story hide左我 （分左手三個禮拜） 同埋佢開始唔會睇我snapchat story 連ig story都會隔左好耐先睇 直到琴晚 唔知係咪連個天都想我放低 就唔知點解冇啦啦手殘手賤睇左佢snapchat story 唔睇由自可 一睇就仆街
佢po左佢現任（which同我一齊緊個陣佢話係前度 ）咬佢手臂 因為呢個動作我同佢一齊緊個陣我都有咬佢 所以就勾起哂啲回憶
然後我唔想再睇關於任何佢既野 最後我終於del左佢snapchat 隔左幾個鐘之後 我開ig 第一個post就係佢同佢現任公開左 仲tag埋100days
佢份人係好少會咁公開咁公開佢既關係 什至同緊我一齊個陣佢任何social media上面都冇我
然後我終於醒覺 原來我一直都做緊第三者

有約返啲識左好多年既fd去傾

你好樂觀

之後要帶眼識人呀
比著我真係會傷心到仆街

傾下好事黎既 總好過日日頽係屋企唔知為咩

部分認同

但已經慣性一開即search
佢唔影響我心情，但成為咗人體機能一部份

咁算唔算放低咗

一直係到逃避現實咁頹廢緊 可以點做好

100days
即係被帽咗2個幾月
好慘

算係習慣
唔影響你既心情就表示距離目標只有一步之遙架咋

要擺脫既方法就係面對現實 接受對方已經唔會再出現係你既生命入面既事實 然後好好地咁生活落去

算啦 咩人就同番咩人一齊
人就係咁天真 以為自己有能力去改變一個人
我祝佢幸福

點至2個幾月 計番應該由12月中開始 which我12月頭開始同佢有路 但一直未confirm關係

我都係拍過拖先知道改變一個人係冇用同埋冇謂 希望你可以快啲走出陰霾

希望你之後都會相信愛情啦

祝佢被人飛啦

可能對方突然間神經質

巴打我都希望你快啲走出陰霾 只有時間可以幫到你
只能怪世上冇一種方法可以令人忘記一個人
Btw 比首歌你聽下
不用再記起怎去忘記

如果啱啱分手既話 會唔捨得CXL

雖然有千萬種理由去令我憎佢 雖然去到分手個陣 佢話佢真係曾經為左我去改變佢同其他前度 其他女仔去斷聯絡 雖然佢前幾日同我講 話佢冇欠我任何野
但我都唔會選擇去憎佢既 始終同佢一齊個陣真係有過開心回憶 我亦都了解佢份人
所以我唔會憎佢 一來唔想自己辛苦 二來我真心希望佢變番一個好男仔 識得點樣去愛一個人
好想佢幸福 但係佢幸福入面唔會有我 呢樣野係最心酸同無奈

時間真係可以沖淡一切既 你都要加油呀

分手幾耐都會唔捨得既 btw CXL係咩

發唔發覺到真正分手個一刻 大家先會講一直擺係心入面既說話比對方聽
你啱呀 憎一個人好攰架

失戀係會易啲既

係呀 但當真係將個堆說話同對方講哂出黎既個一刻 其實已經太遲了 再做啲咩已經係於事無補
所以都係放過自己 放過人地啦 分左手仲死纏唔肯放手真係好柒

我同前度分手後過咗一排傾計 講曬所有心入面既野比佢知 終於可以講野唔洗諗太多直接講 唔洗再睇佢面色

我前幾日都有同佢講過話我有啲野想講 同佢講左我會舒服啲 所以我就問可唔可以打比佢 原本佢叫我錄音 但我唔想 我就話咁下次先啦 佢叫我咁一陣打比佢 點知佢冇聽 仲要冇搵番我 然後我就算啦 其實講唔講都冇所謂了 點知佢個日就公開左佢同現任
真心唔想再柒落去 所以一野斷contact算數

我都係打字send一大段野比佢咋 唔敢親口講
你既決定係啱架 依啲真係要一刀切

發現自己原來有班真心朋友真係好幸福

拍緊拖係唔覺得架 到我唔開心先發覺原來佢地一直係自己身邊但冇理佢地

真係唔明啲女人諗乜

前日以外知道左佢已經有新男友
當晚逼自己del晒所有相同信物，contact
講分手嘅果然係move on得快啲

啲女人呢 好撚古惑架

又唔係既 好多時做決定嗰個仲傷心架 大前提係冇第三者啦

隱姓埋名 為你衷心的高興
期望鬚根都變白仍然偷偷細聽

You were my everything 過咗去架啦 過去式黎架啦

佢地真係好好 知我唔開心就主動話陪我出去行下散心 又唔嫌我煩聽我呻

可能係你del相背後 你個腦諗嘅嘢 潛意識發啲咁嘅夢

唔會取消，因為都會關心想知對方過得好唔好～

係呀 所以我之後都有同佢地講聲對唔住 拍緊拖個時已經成日聽我呻

習慣成自然姐 慣咗有一個人係身邊

但係分咗手架啦喎 樓上啲巴絲打都話分咗手就唔關我地事架啦喎

個人因為以前試過後悔過del哂所有contact，但個心又想知對方果成點。之後係唔打擾對方為前提只係睇對方過成點，跟住見到對方遇到比我更好我都祝福佢～

不過當我再睇過陣係放底左嘅時候先睇～

無力挽回

我覺得最緊要係你見到對方既野你冇唔開心就得

逝別了的人在不可擁有
比另一句你啦
來好好給我活著就似最初

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間
恨我對你以半年時間 慢慢的心淡
付清 賬單 平靜的對你熱度退減
一天一點傷心過 這一百數十晚
大概也夠我 送我來回地獄又折返人間
春天分手 秋天會習慣 苦衝開了便淡
經常loop住喱首歌，但每日都會好掛住佢忘記唔到佢

Unfriend unfollow曬但有日再見返再諗返會傷心，哩啲叫放低?

唔刻意un乜un物，唔覺意再見返再諗返個心都無乜嘢哩啲叫放低?

唔應該取消

話明來回地獄又折返人間 係好痛苦 真係忘了忘不了

見到都唔會有任何感覺就係真係放低曬啦我估 我依家就算見翻應該都想兜路走

講黎聽下點解

回憶

有現任既你地仲會唔會留住或者睇返同ex 影過既相?

未有現任 但如果有我應該唔會留

正常唔係del曬啲野架咩

大把人照fol 不過del相

一分手我以為自己好灑脫佢unfollow ig
廢事自己stalk住佢
之後比佢反過黎un哂我全部野
連少少其他渠道都唔比我睇

而家間唔中都手賤㩒入去佢ig睇
雖然比人block左

Block哂加del埋
呢個人唔需要再存在
而且陌生人既野無興趣知

我係achieve曬

Sad but true 點先可以真係放得低

比人block咗反而仲想知佢過成點

個個都似你咁灑脫就好

呢個係咪分手同被分手既分別

令自己忙啲

唔係既 我覺得講分手嗰個都會傷心

唔見得有幾傷心 好快就有新仔 不知幾開心

咁一直有第二個陪住係快好啲架啦

明明呢到大部份人都係block左但又未放得低
不過我個個一定係好開心

我咩都冇做到 平時過得好開心 都放低咗好多 只係有時個人好down既時候會諗起

日日見真係好難 一齊讀書呀？

不過分咗手又真係唔關我地事架啦絲打

早幾個月俾佢block左,諗住我應該都冇機會見到佢
點知今日係ig有common fd post左有佢既相,d記憶又返黎,好在我冇左兩眼就冇睇 心諗佢都唔係幾靚姐
不過有d嬲點解佢要block我

唔好嬲一個陌生人啦ching

忙啲只算係令自己無機會諗佢，但唔治本，仍然覺得逃避緊
除非你忙到真係漸漸睇淡咗甚至忘記咗

只要唔諗一排 就會覺得其實都唔係咁重要

男朋友仲掛住ex，應唔應該分手？

懶得再打😂😂
諗左4-5 年
都仲記得😞

你諗咗分手4-5年？

之前同ex 由中學一齊左3 年
成日鬧交。散完又一齊番

跟住之後疑似帶tb綠帽
正式散左

依加現任一齊左4-5 年
好開心好幸福

但成日都覺得放唔低前度
D電話都仲記得
覺得自己唔係中2 佢😞
但又放唔低
見到佢同男友d相就唔多舒服

輸比tb係深刻啲既 同現任都咁耐啦 以前既事過去咗架啦唔好諗咁多啦

分左手3年半仲愛佢，仲記得大家係一間垃圾呃錢compxxx college認識左一個月就一齊，一齊左兩個月就散。。。
佢最近先肯比我重新follow佢
我好想約你食餐飯，大家重新聯絡
見到此留言歡迎及請對號入座，whatsapp我講乜都好！